從今天開始, 我嘗試用書面語發表和回應文章

有沒有人跟隨?

利益申報: 中文挺差的

冇

這樣也有負面評價

我靠

幹

啥

有咩意思 同埋唔洗開post講

挺你老母啊，書面語